\assignementTitle{}{25}{5}

Вася случайным образом поставил на доску 

\begin{enumerate}
	\item[а)] \textit{(10 баллов)} двух королей;
	\item[б)] \textit{(15 баллов)} короля, ладью и ферзя;
	
	С какой вероятностью они будут бить друг друга (во втором пункте 
	подразумевается, что каждые две фигуры будут бить друг друга)?
	
	Замечание: король бьет $8$ клеток вокруг себя; ладья бьет
	те фигуры, которые стоят с ней в одном ряду или столбце
	(ладья не может перепрыгивать через фигуры); ферзь бьет
	те фигуры, которые находят с ним в одном ряду или столбце 
	или на одной диагонали (аналогично ферзь не может 
    перепрыгивать через фигуры).
    
\end{enumerate}